{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 이큐스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても発生する場合があります。 最大人数を超えると入室を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴できるペンションでないとペットと一緒に入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約に対する責任はペンションにありません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変更される場合があり、未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 予約特典としてIPTV/Wi-Fi、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、レストラン、ペットの食事可能、常備薬、駐車·有料ランドリーレンタルが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数に対する料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約時の基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "追加料金は宿泊しなくても発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴できるペンションでないとペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fi、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニ、レストラン、ペットの食事可能、常備薬、駐車・有料ランドリーレンタルが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 356
    }
}